[Reddit] r/Hongkong doesn’t show up when typing a search

直接Search，Search唔到Hongkong個community？

連Reddit都搞到咁 :(

鬼叫比支那收購左

比騰訊買起左

bug定點，有冇其他字試下

好似 search bar 係無提示依個功能 !

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

9gag 算唔算清流

就係最多人follow嘅community唔會suggest
試過其他browser都唔見有

一定要打r/HongKong先會出
個r/Hong_Kong全部都係五毛

少好多外國人睇到

唔知佢個algorithm用咩標準

巴打有login？

Reddit 點解咁易俾人買起

Reddit畢嬲有中資，又唔好用
所以我想要個國際台
其實我地可唔可以自己開返個reddit咁既平台

應承我，可唔可以用盡每一條新聞價值，又用盡方法宣傳，先諗假新聞

推上twitter俾鬼佬睇
見識下咩叫中國力量

打hongk
就出到
佢新整果個hong_kong全部抹黑我地

俾支那收購左。。。fuck

要
睇下chinazi已經滲透全球

hong_Kong入面D post 有八成都無見過果啲文宣，全部都抹黑黑衣人

推

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

好彩既係好多都殘體字
鬼佬自己識分

完全唔合理

#Chinazi

經濟抗爭！揸現金，換美金，轉mpf，唔消費，每逢星期五同星期日都係全民宵禁日，不出街不消費！

林鄭有張良計，我地有過牆梯－全民參與行動

真正中共、港共春袋！金融/經濟抗爭1-page 懶人包登場！